{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65192&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진1박2일펜션"
    },
    "text": "このドリームペンションは東海の青い海と松林の香りを感じることができる場所です。周辺には竹辺港、蓬坪海水浴場、蓬坪新羅碑展示館などの名所があり、観光客に人気があります。蓬坪海水浴場は車で2分、蓬坪新羅碑展示館は車で2分、竹辺港は車で7分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。入室時間は午後4時で、退室は午前12時です。当ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です駐車も可能です。ペンション内は様々な施設と便宜を提供しています。[キャラバンA]客室はカラオケ施設があり、ダブルベッドとベッド兼用ソファー(ソファベッド)があります。炊事が可能であり、キッチン、厨房食器、電子レンジ、電気ポット、ケーブルTV、冷蔵庫、エアコン、電気炊飯器、トイレ、ドライヤー、タオル、洗面道具、シャワー室などの施設が提供されます。個別バーベキュー施設もあります[キャラバンB]客室はダブルベッドとベッド兼用ソファー(ソファベッド)と2段ベッドがあります。炊事が可能であり、キッチン、厨房食器、電子レンジ、電気ポット、ケーブルTV、冷蔵庫、エアコン、電気炊飯器、トイレ、ドライヤー、タオル、洗面道具、シャワー室などの施設が提供されます。個別バーベキュー施設もあります。バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は午後8時までで、現場で決済が可能です次は確認事項です。最大人数を超えると入室できませんし、訪問客はできません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットは出入りできません。保護者付きではない未成年者は利用できません。写真と実時の客室は異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません",
    "QA": [
        {
            "question": "このドリームペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "竹辺港、蓬坪海水浴場、蓬坪新羅碑展示館などがあります。"
        },
        {
            "question": "蓬坪海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車で2分です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンA客室とキャラバンB客室ではどのような違いがありますか？",
            "answer": "キャラバンA客室にはダブルベッドとベッド兼用ソファーがあり、キャラバンB客室にはダブルベッドとベッド兼用ソファーと2段ベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンA客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャラバンA客室には炊事が可能なキッチン、厨房食器、電子レンジ、電気ポット、ケーブルTV、冷蔵庫、エアコン、電気炊飯器、トイレ、ドライヤー、タオル、洗面道具、シャワー室などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。利用時間は午後8時までで、現場で決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室内では指定された場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 486
    }
}